口罩聚丙烯熔噴不織布測試與試戴

依家市面大部分口罩都標籤 防粉塵 防花粉 防飛沫等 有賴口罩中層嘅聚丙烯熔噴不織布 抵擋病毒飛沫傳播

今日剪咗一d測試 撕開睇下有冇絲 同埋做吸唔吸到紙碎的靜電測試 全部會測試3次

另外 亦因為屋企人對口罩質料比較敏感 特別天氣熱嘅時候 所以都會選擇一d唔會有毛毛的口罩 下面果d口罩全部都自己試戴過四粒鍾 希望幫到大家㨂口罩

以下測試六款口罩

P=Pass, F=Fail, N/A=Not applicable
1.黐到碎紙3秒 唔會跌落嚟
2.可以戴4小時

1.同舟口罩

聚丙烯熔噴不織布測試：P
試戴測試：P
Remark：戴嘅時候感覺冇氣 唔透氣

2.Face Armor

聚丙烯熔噴不織布測試：P
試戴測試：F
Remark：只戴兩小時 鼻樑位鬆 下巴鬆 空氣隨便入

3.DGC

聚丙烯熔噴不織布測試：P
試戴測試：F
Remark：只戴5分鐘 鼻好痕癢 耳繩非常緊 要拉鬆

4.Yohm

聚丙烯熔噴不織布測試：P
試戴測試：P
Remark：戴全日

5.Bethreis

聚丙烯熔噴不織布測試：P
試戴測試：F
Remark：只戴10分鐘 好痕好痕

6.香港特別行政區同心抗疫口罩

聚丙烯熔噴不織布測試：P
試戴測試：P
Remark：戴6小時 一家10隻

總結：家母一日三四粒鍾係室外工作 特別天氣嚴熱嘅時候 口罩出毛 掃到鼻孔 導致不斷流鼻水
由3月疫情至今 己經買咗十幾盒 由一百二十蚊到二百幾都有 有d仲一買買兩盒

如果見到人真係覺得口罩痕 借一隻你覺得好嘅比佢試戴下吖 一定幫到佢好多

希望大家買到合適嘅口罩 特別依家每日多60幾單 唔好因為痕癢 有時要除口罩落黎捽鼻 戴下唔戴下

幾時試埋大陸口罩